22歲 vs 1.5cm - 李碧華

22歲 vs 1.5cm - 李碧華

22歲周梓樂同學留院5日不治離世。他是枉死，香港人會努力為他雪冤。CCTV片段拍得疑似黑警之物體，一直暴力推一黑影前行，他步履踉蹌不穩……後事如何，要待各方證供整合，還有救護人員主診醫生死因庭的追查，真相會愈來愈接近，公義是否得以申張？周同學在天之靈要與大家connect，因為你的家人朋友同學和無數陌生市民，都十分關注：中間涉嫌謀殺。

──一條鮮活的生命，相貌堂堂，未來的科技人材，令人惋惜。很多死於非命遭毀屍滅跡的年輕人，是港人心中的痛。

這心中的痛，原來不比何妖那區區1.5cm皮外傷。

看來何妖一場大龍鳳，遇襲受傷「好嚴重」，要在屯門醫院打尖做手術，連腦腫瘤病人都要讓路，傷口治理後醫生認為可以出院，騰出空位予有需要病人，神憎鬼厭的何賴死不肯出院，多住兩日招待來賓，8奴一起探望拍照留念，8名軍裝警員看守，對其他病人非常滋擾。難道這於7.21與元朗白衣暴徒握手互讚的策劃疑人有──特──權？

若是，則1.5cm傷口應縫15針、天天15黑警守護、住足15天才出院，甚至壯烈犧牲，為「暴亂未止，區選須停」鋪路。建制怕輸，手段卑劣，我與你賭一頓晚飯（黃店、任選），區選凍過水定遭暴力截停。

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com